［集思廣益］Nash算唔算係唯一一個無係NBA比賽中入過樽嘅MVP?

如題
印象中真係未見過佢比賽入樽

因為真係無

lbj